食炸雞搣曬啲炸皮再食肉，咁我仲係咪食緊炸雞

一定唔係食緊蒸雞

個腦有幾鈍先諗到噉廢嘅問題？

咁你答我！

買左炸鷄,食緊烚鷄

其實可能你食緊豬肉

琴日食炸雞仼食我搣哂啲皮畀男朋友笑我

屌你 同炸雞有路？中出炸雞？
放乜感情台

樓主投放感恩嘅心食炸雞喎

笑撚到

佢女友係真.臭雞

隻隻都腿張開畀我中出呀你哋恨唔嚟㗎啦

樓主人獸重口
浸唔浸？
利申純派膠